(突發)陳詠謙拎左2018廣東歌作詞家獎

愈反愈紅

我現時自己肯做飯

純數據。客觀持平
100%樂迷主導

其實合理

牙謙真係要多謝連登仔喇 專登捧紅佢